00:16 大批防暴正前往觀塘警署

頭先朋友撘巴士見到 麻煩快撤

push

清街坊場

又打街坊

幫手推

推

Push

麻煩幫手推

其實點解去左圍觀塘 六合彩？